[
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Other Expense",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Other Revenue",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 3,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -2,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "event",
    "question": "Anda mendapatkan bonus dari atasan, maju 16 langkah",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 16,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Unearned Sales Revenue",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "event",
    "question": "Ditemukan eror atas analisis data yang mengakibatkan kesalahan dalam mengambil keputusan, sehingga dikenakan sanksi mundur 18 langkah dan stun 1 putaran",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 0,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -18,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Sales & Wages Payable",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Fences",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 3,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -2,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Share Investments",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Notes Payable",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Customer Subscription",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 3,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -2,
        "stun": 0
      }
    }
  }
]
